覺得邊一年出嘅動漫最經典

2009

K-On!
鋼鍊
幸運四葉草
妖尾
涼官09

一定係2007

守護甜心
火影

2017

仲有2012

留名等刀劍

一定係2012

060708屈撚哂

12冇得輸

笨測獸
化物語
Angel Beats
Kiss x Sis
K-on 2
學園默示錄
Basara 2
爆漫
天降
俺妹
緣之空
出包2
只有神知道的世界
魔禁2

2018

冰菓都有負皮
12仲有加速世界，黑子，刀劍，中二病，jojo，櫻花莊

去南極有啲悶
但係好睇嘅